手足要認清一件事 宜家已經係香港內戰

如果大家無對恐怖分子發起攻擊既覺悟
好快玩完

係哩度容我呼籲一句
香港人 搶槍

好多落單恐怖份子
大家可以諗諗計

你搶一支半支
佢有幾萬支對住你

其實唔識用

搶得一就有二
武力係時候要對等

你一出世就識跑步？

幾萬支對十支八支
對唔對等？

你唔搶係全部幾萬支對住你
有乜撚野分別

仆街黎架 咩世界 仲賤過ISIS

5個月啦 仲話唔好做D乜 人地會做D乜 5個月黎我地有冇搶槍?我地有幾多手足比人射?

屌你老味咁你繼續赤手空拳上場俾人打啦

革命

你又知？
叫你plan 好先做，唔撚好成日𢱕低一兩句想吹風叫人做啫

香港人 搶槍

場你都冇撚上啦，講

救學生！！

唔怪得你係三毛啦 根本無智障冇咩分別

殺狗救人

「香港警察」已經變成恐怖組織
佢地一早就連執法都唔係
手足要振作

同時有幾萬支對住你咁威水啊呀ＳＩＲ

要做就自己做咗，唔會喺度吹啦

救中大學生

Push

明明仲有好多魔法未出

4000蚊 嘔撚晒出黎 一齊集資 走轉中東 東歐 做採購

買裝備 成立民兵 打內戰 再獨立
重想比人管治到幾時啊
香港人 你地係首屈一指既人種啊 仆街！

我係sir 梗係想你快啲搶啦

五毛出來吹風 搶槍

四點狗會 林奠就會話有
過兩日有埋劇本上映
同叔一燒一樣

不推文

樓上件三毛戇鳩鳩
手足覺得可行就做
唔可行就避走 人無事先可以做世界冠軍
我唔強逼手足做危險事
但目前已經得返呢條路

有人有咩更好既魔法就盡出啦
再唔出就要收皮架啦

要死幾多手足先搶到一支
要搶幾多支先夠剷除成隊狗隊
乜撚都唔諗，唔plan，就吹風叫人做

好那鬼，呢個post

我意思你要做就自己做
你做咗全世界都見到
唔撚好上嚟一味得個噏字

係人都知而家內戰緊
但唔用腦嗰邊肯定死得快啲

你覺得係五毛就上一頁啦咁

我地手足連巴士鏟泥機都識揸 區區一支槍唔識？

up

推

拉 呢個真

要整死佢地大把方法

一直都只係香港人忍佢地
佢地唔撚明
以為人地怕佢地

大陸想用鎮壓迫大家互打
要用智勇去解決 大家要用智慧

殺狗

無武器前線又得返幾千人，那是被屠殺不是內戰

唔搶就一支都冇丫

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

麻包袋都未有

咁點解唔學越共？
打到連美軍都收皮

以暴大學生為榮
佢地有保護家園既決心

你唔識用唔代表其他人唔識用
不過咁危險點能夠咁做呢

係中大附近開花 封路
等狗車無咁易增援

有專車接送 閒時先會自己出入狗宿舍 除非跟蹤

咁你又有乜好意見

現時差役=解放軍
大家可以休息下

之前太古城槍擊案點拎到槍？

果個資深保鑣黎 行內應該有門路

真心, 唔建議手足做咁危險既事
內戰都要有條件先做到, 武力太唔對等, 真係唔想再見到有手足死
唔係話咩都唔做, 但係唔係俾藉口黑警殘殺手足

西灣河冇搶槍都比人屈都一野殺到一個手足要做手術岩岩先轉番嚴重
而家暴大咁大單野
你係度吹搶槍係咩用意呀?

有咩用呀?

光復香港

我明巴打你講咩
但班恐怖分子已經係不斷殘害左好多手足

就算唔做都會俾人屈
咁點解仲要乜都唔做

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
千祈唔好

話搶槍嗰啲究竟仲想推幾多個手足去死？

呢D PO可唔可以唔好上熱門?
當你搶到槍又點? 一支槍得幾發子彈
人地著哂防彈衣 你射得邊個?
而且有哂正當理由一日開你幾百發實彈
到時真係攞正牌殺你

不了 繼續嗌口號有用d

然後到今時今日連登仔都仲係唔識用不推文
正評多過小評比佢帶風向?

搶左一支左輪 佢地即刻搬一堆mp5出黎...

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

成個lihkg只需要討論武器！如何獲得武器！
唔要人呀 全部都唔要人！
大家要膽拎起武器先講之後既事！

基本上邊度有武器大家心知肚明
係睇大家有無咁既覺悟

係邊就唔講
怕撚左班捉鬼撚講咩都話吹風係鬼

偷又好 搶又好 仲之重點係要有武器

實會有啲柒頭仆到入嚟打稻草人
"咁而家殺人都攞正牌㗎啦"
再屈你係阻膠

要吹都吹麻包袋啦

我相信就算有把槍係地下，啲人都會交返俾狗
好似上次粒tg咁

呢個我認同喎

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

咁點樣穫得大量能夠反擊嘅武器呀
講吓啦軍師

咁樣已經玩完

頭半part啱
但唔一定要搶人地啲嘢食
我地可以食菠蘿飲雞尾酒

ACT NOW